將軍澳綠衫做咩比人打到入ok

睇左有線話佢只係過馬路推開左d竹冇打到人
手足們做咩打到佢入ok

有冇現場人士講下佢有冇打到人
私了原則係有人打你你先自衛還拖
唔係所有持相反意見既人你都照揼

手足們請反省檢討唔係真係變暴徒
定還是佢係鏡頭前係真係有打人

推

手足唔好係又打唔係又打

打唔打都係比人叫暴徒架啦

唔排除有鬼搞事

自己要有道德底線
係又打唔係又打 變撚左 右膠

黑警思想？

拉
show block user

講兩句啦 拉拉拉

咁既小事仲有乜必要攞出黎討論 冷處理

如果佢地係真心我會叫佢地係右膠

報哂上新聞仲小事

冷氣右膠

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

此po已完 不推文

唔知你講邊位 黑衫就知

講清楚文宣都易做d

總之一定要be engaged to engage （便裝警另計）
大家唔應該因為純粹政見唔同就打人

落示威區挑釁示威者，好心人叫你走又唔走

左膠

拉

鏡頭見到佢走緊
成班仲追住打

你唔講兩句？

連登真係被滲透得好緊要
真正有營養既回應冇幾個

佢話要報警，咪比人打多護

咁問題黎啦
點解一開始要私了
純粹佢推開左d竹？

黑警巡左成晚
佢推開戰略性RB致手足於危險
係有需要俾啲顏色
唔係仲得了?

一開始都冇人打佢，佢話要報警先私了

d人越黎越偏激
都唔知係咪鬼黎

就好似啲記者阻住啲黑警進擊
黑警都係話屌黑記

偏激係因為大部份人睇唔到依家出面示威環境係幾危險

連登都少左好多人上黎解話

激冇問題，要有目標地激

完全冇需要追住黎打

開撚夠post 味 今朝又見到一個 屌你老母係咪咁得閒

示威者只係一個普通人，都有情緒

你係現場？
因為睇有線唔係咁 係先打佢佢先話比人打要報警

成個連登得你講
想帶咩風向？
幫手推正常post 啦木咀
係到扮撚哂野

核爆都唔割

綠衫人仲做左d咩？

簡單
唔割

唔割，但係要檢討

垃圾po 拉

唔同啦，黑警全部受過專業訓練，應該係要比普通人更加克制

有可疑，起晒牌咪打。
黑警夠唔會打你啦 你捉到佢會放走？

咁睇落係過份左d

屌你老母閪黑警殺人老強唔見你問咩事?
五毛仆街死啦屌你老母

新聞報晒，檢討下都唔得

當初民意係我地個邊既時候係因為我地有道德感召
讀得多書有能力控制自己

我唔想大家愈黎愈失控
我從來唔反對私了，但唔係口角兩句就打

原片呢？點知佢有無剪接，總之唔好打人啦

屌 班臥底做啦明顯

咁你既角度睇！呢單係唔係過分左？

冷處理

初初明明話有人郁手先私了
如果見藍就私了就唔係原本個意思
利申：唔割 但可以做好啲

拉呢個功能好似無乜用

唔割但一定要檢討
完全不改進只會變得愈黎愈似黑警

啲警察夠係普通人喇

唔完美, 可接受, 有改善空間

有可疑就打？咁你同黑警冇分別
警察既身份同平民唔同 不能相提並論

你真係覺得拉有用？

721白衫打人冇線，黑衫打人要有底線？

一車一車大陸人落來打煲底手足，你唔叫佢地有底線？

你唔係現場講黎托？
現場手足講撚晒過程比料人地拉佢？
用你個死腦諗清楚啦 傻屌

成碌鐵通鋤佢個頭 但佢又冇還手
真心招人話柄
如果佢郁手先就唔同講法

屌成班話冷處理 明明樓主都係問聲姐
係咪要變成黑警咁亂打人

你呢d咪對前線無信心lor
搞左咁撚多日都唔明前線仲清醒過一班軍師
大把片影到藍絲就咁搬路障示威者唔會打佢
依家呢d cut前前後後既片就可以打擊到你信心

警察有受過專業訓練，學堂受訓日日都比教官屌老母，警隊又有心理醫生睇住，唔好同普通人相比

拎自己同白衫黑社會比三毛狗，唔好再侮辱香港人得唔得

剩係想知邊個郁手先

每人底線都唔同
我嘅底線係佢攻擊或意圖攻擊就可以 但佢一切淨係用口我就打唔落
Btw件事完咗就係和理非回合 點樣文宣點樣宣傳係和理非非嘅工作
我認同要檢討
但打錯自有公論 不割

你又唔係現場 點知人地有冇出手先

拎自己人同白衫黑社會比

三毛狗，唔好再侮辱香港人得唔得

同意，希望有原片可以睇下

垃圾post
拉

問咁多做乜撚
不完美 可改善

係前線就知都有好多好遍激
仲未計呢家好多喬裝

呢個post今朝已經睇過
mon post狗想上黎拎料砌手足

去呢d地方預左有風險

你晤夠敵人狼毒，你就唔夠佢鬥

揾返直播睇下影唔影到

垃圾post 要睇落現場 洗唔洗每次有live 有旁述比你狗頭軍師研究呢拳打得好唔好 呢腳踢得岩唔岩

緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

狼毒你咪對准個政權毒囉，搞個普通藍絲做咩

咁既垃圾po都咁多人講 真係好多5毛 mon po狗係到扯貓尾
再講多次
此po已完 不推文

你覺得黑警勁過我地？咁你地仲有咩資格叫人毅進仔？

我地冇受過訓練就可以亂咁打人？

邊個放片即割 擺明想攞料

拉喇

你地真係唔知自己面對緊乜野敵人

係，好容易俾對家反擊

被人問兩句就唔回應，我以為我睇緊恐怖份子記者會囉

我叫人講下發生咩事
一句就講哂啦
剩係講邊個郁手先我已經收皮
都唔知你做乜9

唔係小事呀
鶳完一定要有清晰理由話返俾大眾知到底發生左咩事
就算話文宣backup 無係現場唔知頭唔知路點解畫?

因為根本係暴徒

你咁8掛做乜
好得閒？
呢樣管 果樣管
我就係頂唔順你樣樣管先同你分手

不割蓆
發生左唔需要問點解
應該全力幫佢地護航
現場所見個條友最起碼都用粗口挑釁在場人士
並企圖打人

洗唔洗入紙同你申請？

揾下有無片影到都好

過左去咪算囉
明明冇人講 點解要提起
係咪又想引人分化？

你竟然覺得拉呢個功能有用？

THX.SIR..已封

搵人出po同所有神獸定番條界先

即係點

開呢個po既目的係想提下大家初心
打人前諗一諗
唔係當情況失控既時候就太遲

此po 全部都係mon po狗同5毛係到扯貓尾
不推文回覆 冷處理

好多人熱衷撚狗
唔記得做乜出黎
的確係大大隱憂

又一隻
BLOCKED
單機啦

睇見就好笑而家都係一班mk當玩咁

叫不推文但自己又唔不推文???

唔係狗嚟既咩?

洗唔洗每次鶳鳥都寫份報告同你交代阿sir

#24

咁你又推，三毛賤畜生

tvb今日係咁播
我屋企兩位深藍兩老係咁屌
我都即刻叫佢地收聲 但我冇睇live唔敢屌番佢地轉頭
樓主開post講左我想講既野 我都想知咩事

on9 post

仲有大量政府打手滲透連登
例如上面隻Bn
所以我先覺得有需要開呢個po幫大家搵返初心

唔小心無禁 sorry

block鳩晒D畫面好睇阻膠先

黑衫係狗
綠衫係平民

ok 明白

而家根本就係一唔啱聽就郁手打人

又要開個post做法庭？
拉

算啦樓主 講黎晒氣
根本忠言就逆耳 依家前線打到上晒腦架啦
出少句聲搞下文宣咪算

比人叫同你係咪係兩樣嘢
帶返個腦先出嚟抗爭ok?

差佬拉人前會唔會唸一唸？邊一邊依家rational d一直以黎？下次你係前線現場咪唔洗上黎問lor

就算比你知道前因後果
檢討完有結果
你又可以點?

警察之所以唔可以同示威者比較
係因為警察有組織性 而且上面有呀頭落order
如果一哥or林鄭係day1唔比班警察濫暴
唔比佢地唔show number
你估今日班人會唔會咁惡?

相反示威者個個獨立個體
你搵到你心目中把尺
放落去示威者度覺得過左火
然後呢? 係咪叫其他前線如果有人咁做就捉9佢?
咁係本質上同14年左膠捉勇武無分別

先不論你唔知前前後後
就算知道左 條友真係主動攻擊
你又知道每個人幾多野?
如果打狗個個個老豆比狗打穿左頭 佢認得呢
如果打狗個個個女比狗強姦左 佢認得呢
如果隻狗較早時段先捉左佢手足 佢認得呢
我提出咁多疑問唔係因為我知道答案
而係我知道你唔會搵到答案
而且再進一步 就算比你搵到答案
都只係紙上既答案
每個人既心理又點會係咁簡單既事

比多少少信心前線啦
如果真係咁易郁手
就唔只咁少人比人打啦

good morning sir連登仝人支持你地香港警察

推
想知個真相檢討都被人屌，係咪痴線

下次依D由佢走 , 不要私了

算啦，冷處理啦，黑警都識冷處理保自己人

你搬左去南邊圍住??
做左鄉黑咩?

差d以為開緊共產黨黨員大會
問真相比人屌 比意見又比人屌
痴撚線仲惡過14年大台

笑左

想知去現場睇ok？

認同樓主
每人要記得自己做緊d咩
同埋為咩而做

唔好比獅鳥(臨時權力)腐化自己

你唔知點解，咁你又會覺得冇需要既？
我都唔知原因，睇片一黎就打咁濟連up乜都聽唔到，咁我評論唔到有冇需要
睇片見個綠衫都唔係想走，佢係想揮拳還拖

邊度有時光機？

連登確實唔可以用黎參考普遍人取向
因為真係大量吹風狗玩二元分立
上面已經十隻8隻

但我仍然開呢個po既作用係希望藉住呢個po去提醒更多人（包括冇ac既CD-ROM)

要講落去講喇畫面撚

所以樓主咪想揾出個真相囉

唔係餓底黎架咩
尋日睇到有post話戴帽果啲就係

左膠真係好撚煩
你得閒不如關心下比黑警尻拉既細路好冇?

以後世界上有咩事都唔關佢事
唔該佢飛去現場睇左先

知道左前因後果咪可以做文宣解圍嘍
冇錯警察有大台有組織 但我地都有共識架

條友都鳩鳩地

Hello 狗仔，想維穩去香土，blocked

呀SIR 721有報告未?

割蓆分化撚
拉！

呢d同左翼思想完全無關 左乜撚野膠

拉
打狗有乜錯？
唔通等佢咬到人先打？

老實講你要開呢類po唔應該落個實景
我唔反對檢討大前提
但唔好用例子去做基調
唔係只會變成分每一件事既獨立對錯

雖然示威者大致有一定共識
但總會有人唔同意
然後做多左or少左
但咁唔代表d乜
佢地既做法都代表緊一定人數
唔應該同化100%示威者
因為呢樣野呢一世都唔可能
你覺得應該做既咪宣揚返做法
唔好拎單一事件黎講啦

人地都話接受私了 前提係人地意圖攻擊先
依加變左只係政見唔同而私了
唔關左膠事囉

最怕唔係政見唔同添

同你情況一樣 想搵啲資料屌返轉頭
割就一定唔會割
而且一定100%相信前線決定
係想知返前因後果姐

阿姐都照打啦, 何況呢個係男人

你哋討論呢啲可唔可以用不推文回覆

要做文宣解圍根本唔洗focus一件事對錯
唔打呢件事既前因
咪打獅鳥文化既主因
今日咁既情況完全係警察放卧底, 選擇性執法導致

有d贏硬既野唔用
去用其中一件事黎打
有乜謂

要打破人地論點唔係攻擊例子
你攻擊完只可以證明呢個例子唔岩 即論證失效
但人地仲可以舉其他例子去support返佢論點
要打就打返論點本身

唔明除咗分化外討論嚟有咩作用，你想證明啲咩？手足失控？
正確做法係提醒手足鶳嘅原則，如果你覺得畫面唔好睇咁你咪俾啲意見點樣會好啲囉
利申 我就選擇相信手足鶳一定有原因嘅

去得個度就要預左出事
李家超講

起底
完全封鎖

我明你想講乜
我係擔心當有朝一日大部分既私了都證明唔到對家郁手先既話
咁個論點就不攻自破
所以我先開個po再remind下大家
要出師有名

屌你老母，和平理性非暴力先係香港人最大既武器

冇片咪自己搵囉屌你老母又要唔知頭唔知路又要係度吠
風向撚死返入老母個閪度打飛機啦

早兩日元朗個呀姐冇郁手都照私了
諗極都唔明想點撚樣

收皮啦三毛賤畜生，露左底就惱羞成怒

祝你全家cancer死，來生投胎到中國農村，再做三毛

有時間煲大nowtv個司機比黑警拉入狗屋打好過啦

叫你自己搵片都三毛
你呢d咪正宗支那三毛邏輯囉
返去讀下書先啦

收皮啦毅進仔叫人讀書

抵你做三毛

相信前線 正義之鶳

唔打都打咗
冷處理啦

拉

係咪每一次召喚神獸都要寫返份報告

係咪又要在乎「民意」

你就算係度知道前因後果又如何，只有睇到呢個post既人先知咩事，一般大眾市民睇完新聞就算

［求片］點解琴日綠色衫男人比鶳打到入ok

其實基本上所有私了都上曬新聞
班藍絲日煲夜煲
你開唔開post都唔會有影響
所以只要唔係洗版，我唔明點解唔可以係度討論

依家唔係要割蓆，係要檢討
當然每個人底線都唔同，好難逼人接受自己嗰套
但大家既然坐埋一條船，覺得對方可以做好啲嘅咪出聲囉
唔可以抱住「前線做乜都好，文宣補底就得啦」嘅心態

依家要討論嘅係，如果對方搬路障/影大頭/出口術就要被打
咁仲符唔符合「私了」個初衷？
當然我明白前線好需要保護自己
拆路障同影大頭對佢地黎講可以係好大威脅
但相信無論本地定係國際都好多人都接受唔到主動出手打人（狗除外），仲要往往係圍毆
大家可唔可以忍忍手呢？

我都想知, 不過總有班人拋底四個字: 「前線決定」/「尊重前線」就算.....
廢事再問.....反正次次都話唔完美, 可檢討, 實際上神獸私鳥方面檢討過D咩? 講多兩句又spin 去黑警無底線打人

話時話, 搵到呢條仆街未

抗爭路上既沙石洗唔洗開個post講

睇左頭幾個就拉拉拉，乜都唔講文宣都唔知點幫手兜

阻膠有罪！
落單填命！

當你落過前線就知好多人去到個d moment真係腦充血
見過好多次打錯人同屌錯人
唔係個個講野有鄉音就係新移民大陸喱
好多都幫我地示威者呀

私了唔係唔得 但係要對等武力
對住冇武裝嘅人要適可而止 唔應該趕盡殺絕
先唔好講鬼唔鬼 但呢條片真係失好多分
如果我地控制唔到自己 咁同班狗有咩分別？

同意
係有需要檢討下